老老柒柒，幫嗰靚忙，以後咪撚再貼賀錦麗啲相，ok

Aoc 都唔好post唔該

Aoc啲大波圖係ok ge

仲咩負我評
佢對嘢係ok 嗰喎

因為你無圖

真

補返張圖先

咁樣好啲